同女朋友做pj 係咩感覺？？

比佢chur 爆？定比佢free ride? 鬧交？

我carry bf

PJ 係乜？PART TIME JOB？

Part time girl friend job

會bj chur 爆 晚晚free ride 我

bj hj pj?